其實

所有野失去晒 原來會咁唔開心
平時做到好正面 令身邊既人笑下 因為每個人笑 都好靚
但最後自己最唔開心
唯一做到 擁有到 就係聽D慘既音樂 繼續emo落去
#一個人生活

🤔

(o･_･)/”(ﾉ_<｡)